[求救😭] iphone已停用點撚算

尋求萬能既連登協助
話說前排跌爛左個mon 佢神神地自己sense到有人瘋狂撞pw仲lock左機 我一心諗住整返好個mon就冇事 點知而家顯示住[iphone已停用 連接itunes] 我拎左去apple到問 佢地就答要洗機先解鎖到 但係我一路都冇backup到 所以我所有相，片同message都會冇哂 我衝咗出apple store忍唔住喊到 入面有我同嫲嫲既相 而我嫲嫲已經唔係到 我知今次我自己柒咗冇backup 有冇人識點整 我真係好想要返d相

試過呢個情況，拎去先達俾人搞，佢地都話得reset可以做

比返部機人啦，屌你老母

比返人啦

唔知可以點搞但幫推

咁咪連接itunes睇下點
唔擔保無哂野
點解仲有咁多人都唔識去backup
三日唔埋兩日就有人話唔見電話 電話壞左無backup

2018年仲有人唔backup

用美帝野 抵啦 唔用華為

用50GB iCloud 其實夠唔夠？
考慮緊用唔用

send mail比基cook 試過可以解到架

早知今日何必當初唔back up

夠

再懶都買個icloud啦
自動幫你backup 每個月最平8蚊 又唔駛煩

加油

唔backup啫係啲嘢唔重要啦

你信？

你而家開始努力讀書 第時收購apple
如果做唔到就係你不孝 一切責任都係你 所有野都係你搞出黎

華強北問下啦，唔好咁大希望
但唔擔保你入面啲基片會唔會流出

btw 還返部機俾人

有錢用iphone冇錢比$8一個月
買個icloud又唔洗驚冇backup
抵呀

淨係相實夠
加埋片就未必得

$8一個月
試咗先囉

次次唔見電話唔見銀包, 一定會話有啲過世親戚相喺入面

俾番部機人啦

喊到係用